<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
 <diff>
  <add sel="/language">

	<page id="9771315" title="bayamon miner" descr="Bayamon Bergbau-Träger" voice="yes">
		<t id="10001">\033CБаямон\033X</t>
		<t id="10002">шахтер</t>

		<t id="11971">\033CБаямон {20204,1901}\033X</t>
		<t id="11971">\033CБаямон {20204,4501}\033X</t>
		<t id="11973">После окончания великой войны пираты стали собирать части кораблей и захватывать целые корабли. Из частей, они строят боевые корабли для торговли,  грабежей, сражения и защиты пиратских баз.\n\nВ процессе взаимодействия между пиратами и исследователями они получили планы, и знания о строительстве таких кораблей.\n\nОни переделали корабль для своих нужд и внедрили в него продвинутый самообучаемый ИИ. На борту находится небольшой экипаж для контроля ИИ и оперативного обслуживания. В итоге он превратился в огромный шахтерский корабль, который может принимать и перевозить огромные объемы груза за счет своих размеров и почти не требует затрат на персонал.\n\nВ угоду грузоподъемности, механизмам переработки руды и газов, жизнеобеспечение сокращено до минимума. Дальность разведки (сканеры) также может быть увеличена. Корабль достаточно быстр, не смотря на свои размеры и хорошо защищен, что позволяет ему работать в глубоком космосе.</t>
		<t id="11974">{20111,3101}</t>
		<t id="11975">{20111,3201}</t>
		<t id="11976">{20111,2001}</t>

		<t id="12001">Двигатель на антиматерии</t>
		<t id="12002">В течение долгого времени использование M/AM двигателей было ограничено очень маленькими кораблями, такими как БЛА. После того, как двигатели М/АМ больших размеров доказали свою состоятельность, начались исследования по массовому производству антиматерии. \n\nСегодня многие средние и большие корабли оснащены М/АМ-двигателями, что значительно сокращает время путешествия между планетами.\n\nДвигатель M/AM считается обычным реактивным двигателем.</t>
		<t id="12003">Двигатель Материя/Антиматерия Mk1</t>

		<!-- ISG (VRO-exclusive)-->
		<t id="14001">(ISG XL - внутренний генератор щита)\033CВГЩ ХЛ - Поляризатор корпуса\033X</t>	<!-- Hull Polarization (ISG - Internal Shield Generator) -->
		<t id="14002"> уже доступен. Можете оснастить им свой корабль.</t>
		<t id="14003">{20111,3001} {9771315,10002}</t>

		<t id="90001">{20204,1901} {20204,5001}</t>
	</page>
  </add>
</diff>

